一人一個最純嘅初戀

拋磚先
記得細個逢暑假老母會幫我報社區中心嗰啲暑期班，星期一到星期五全日嗰種。 嗰陣小一升小二暑假，第一日入到個暑期班課室就有個同我同年紀嘅男仔拖住我隻手一路跳舞一路話我哋結婚啦。嗰下得6,7歲嘅我就好似鐘意咗佢。
咁之後每日嘅暑期班我哋都玩得開心(至少我係)，甚至每年都好期待佢會唔會報個暑期班。
而最後一年見到佢大概係小三升小四嘅暑假。嗰陣我都幾明確我鐘意緊佢，所以開始好幼稚咁去倒追佢。成日送啲小禮物俾佢，同佢挽，分享做過啲咩俾佢聽。
有次星期五放學嗰陣佢同我講: 點解你成日都送嘢俾我嘅？ 其實我鐘意你啊。
之後就咁走咗，嗰下係我人生第一次feel 到面好紅同聽到心跳嘅感覺，第一次俾人表白，仲要係俾我鐘意嘅人表白。嗰晚連星期六日都一直囉囉攣，但嘅星期一佢又請咗假。
去到星期二一見到佢，我就行埋佢到問佢星期五講嘅嘢係咪認真嘅。可能因為嗰時佢有fd 喺佢隔離，所以就好老尷咁話: 唔係啊，我講笑咋。
然後就再沒然後了
直到依家我都好後悔嗰陣當住佢啲fd嘅面問佢係咪認真，如果可以返去當初，我會同佢講我都好鐘意你啊。
不過唔知係咪因為當年做過啲咁唔成熟嘅嘢，所以直到依家我都覺得唔得好似受到報應咁，又成日俾人hurt

TLDR

樓主小學個陣與同年既男仔有過一段由男仔表白之後反口既puppy love，完。

閱